cancer 偏方一問

有個 frd 生腦癌
已經末期
做過化療，食過藥都冇用
情況愈來愈差
好想幫佢，所以上黎問下各位有冇啲咩成功醫好腦 cancer 嘅例子 同埋有咩特別嘅醫治方法

祈禱

舒服過埋最後一段時間重好啦 攪咁多野

啲人講話戒糖戒carbohydrates
好似唔知邊度睇話癌細胞嘅營養 能量嘅來源係carbohydrates 定carbohydrates 入面嘅某種野
話只要戒左自然會餓死啲癌細胞
話科學家一早發現 想搵錢先唔講出黎
不過幾成真就唔知
我都係聽返黎
試下都無壞嘅我諗 轉下餐單

餓死個人咪可以殺死曬d癌細胞

大麻

葵扇子

曬太陽 紫外光殺撚死曬佢哋 或者用金寶綠水.

Sad but true

MSM + Vitamin C treatment

Cancer cells have a unique physiology and prefer to get their energy from sugars. Lowering carbohydrates in the diet (starches, sugars, sweets, fruit, etc.) may be one of the reasons this works. It is well known that a low-glycemic load (low carb, low sugars, low sweets) diet inhibits cancer growth. A low glycemic diet is healthier for you in many ways, not only lowering cancer risk but also lowering risk of heart disease, diabetes and obesity.

too good to be true

黑絲套老雞煲湯

藥用大麻，重cbd個隻
同埋用oil個隻食，唔使吸都得

不過唔知有無人成功過